Addons Menu pie sculpt para la version 2.8 de blender.


Teclas de funcionamiento:

w - desplega el menu de brochas 
alt w - desplega el menu de sculpt 
alt + ctrl + a - para el funcionamiento es para detail_flood_fill para eso debemos tener que tener activo dyntopo y en Detailing debe estar en constant o manual detail.

